得罪講句提提你，支持香港運動員=支持林鄭

體育界全撐林鄭

咁唔接受一人一票就預左比人代表架啦

林鄭呼吸 你呼吸 所以你支持林鄭

駁唔到